無知一問： ig 點關自動load.片？

n機， 成日都自動load片，數據又唔係多， 浪費曬係呢d地方

無人知？

刪咗個IG佢

好似冇
因為同網絡商夾好左

碌快d